應該點 處置 果幾個 「鮑魚港女」?

比返鮑魚我食

你真係好鐘意嘆鮑

嘩屌
第一張相搞到變撚晒形都post 出黎
戇鳩鳩咁撚樣

送返去支那

第二幅對眼唔好再p大啲

品鮑係我既生活一部分

d樣蝗味好重喎
送返大陸啦

搵到完全素顏照
就係最大懲罰

你以為大陸人就一定樣衰?
搵到完全素顏照就一定係樣衰?
就算係樣衰又點? 咁就係懲罰呀? 唔好玩啦
樣衰就係懲罰
咁以為話因為自己樣衰就好撚慘, 你地靚仔靚女唔會明, 所以我對你做乜都只係補償上天對我既懲罰

食哂上引啲鮑魚 係廁所食 再大叫好好味呀
一係食廁所啲鮑魚 刷

你唔好咁弱智啦 九唔搭八
自己假設哂所有嘢 妄想症發作？

素顏唔一定樣衰 但一定同相有出入
唔係點叫P圖

我淨係想睇個分別啫
可以係中性 唔一定貶意
但對於P慣相嘅囡嚟講係懲罰
因為一下就拆穿佢假面具

所以邏輯上係無問題

Detail please

一睇個美圖秀秀filter就知佢電話有WeChat
品味依啲嘢真係分地區

一換一

圖1咁樣拉長幅相扮高挑

馬倬朗條女做過D乜? 點解條仔死埋, 條女都仲要比人批鬥
呢幾條友, 係台灣做埋D仆街野, 搞臭香港個朵, 但就正正因為生得似大陸妹, 懲罰就只係比人起幅素顏相咁大把

港女唔係差唔多樣既咩

咁似大陸雞

驅逐出境

罰以後要素顏出街 唔淮p圖

判賣港罪
放逐北韓或者西伯利亞

第1幅圖隻手做乜撚

食返佢隻鮑魚

坐返十年先好返黎

咁撚鐘意食鮑魚
叫佢地放幾隻鮑魚入佢隻臭鮑到
叫佢地互相食“大鮑夾細鮑”
拍埋片就ok

將佢地素顏+無p圖嘅相公諸於世

無時空扭曲已經好叻

超長手指公

p到變哂形

睇完幅圖出街都應該認唔到真人

佢地好安全

捐隻鮑魚比大定奶囉

捉佢地入洗衣街公廁
綁晒全身， 露出鮑魚， 任插任舔

臭都好奶
你地班連登mk真係

臭雞，狗也不屌

叫佢地食榴槤，仲要大叫好好味，叫到我滿意為止！

屌到佢抽筋

留名

第一張相個身形咁似外星人

原隻攪碎做狗糧餵狗

算啦、佢地已經得到應有既懲罰啦。

一世要背負 鮑魚賊 呢個名

成班連登仔講到自己有權處置人咁

三個個鼻都一樣樣

去同一間醫院整完黎 ？

應該判佢3條女
市場收市後,罰佢食晒所有當日賣餘的海產

直播跪玻璃+飲屎水+道歉

訓晒係到比連登仔奶番佢地個鮑魚